大家知唔知咩叫不割蓆？

不割蓆
姐係無論如何都同對方坐同一條船
要俾人鬧就一齊受
共同進退

但咁樣唔代表唔可以反省批評

正正大家有共同目標坐同一條船
先想俾下意見點樣可以做得更好

聽到唔同意見
不妨諗下對方有冇道理
有既話諗下點改善
冇既話諗下咩原因同點反駁
大家好言相對理性討論

我地絕對無任何內鬥既本錢

推！

推

香港示威者已經好冷靜克制 唔好自己嚇自己

點都不割蓆，永遠撐前線！！！！！

用腦！！！！！！！

不割席！兄弟爬山，各有各做！

推 三毛吹緊風 屌兩野就話人割席

總之點都唔會同前線勇武手足割，做咩都支持你地

小心左膠和理非分化

理性討論，唔好俾仇恨支配自己。有行動係負面的，有行動係正面的。正是如始，討論才重要。

無錯!
無論係前線定和理非都請平心氣和咁講

冇內鬥，不過要反省！

唔內鬥唔分化
但活動後大家要理性檢討啊

咁樣先有得進步

唔好見到唔同意見就人身攻擊
咁樣只會做成同温層